［咪再做港豬]屌哂你地，唔好再屈手足係popo

是咁的，我見好多地方都話呢位手足係popo（利申，識佢本人，吊左佢咪淨帶口罩）
我屌哂你地老母，上下圖擺明兩個人都可以話係同一個人，要唔要去驗下眼，捉鬼捉到傻撚哂。手足比人當係popo知唔知有幾侮辱
同埋出面係咁話觀塘站唔關事，中移動，360又話唔係自己人做，做得出怕咩認，就係因為仆街政府繼續唔回應，我地先至咁做，家下係咁割蓆，同對家有咩分別！！
黨鐵爆炸都唔割
我地做得出就唔怕認

光復香港 時代革命

自推01

自推02

自推03

自推05

自推06

自推07

自推08

自推09

自推10

自推11